想搵返一隻game

係一隻game 起線上遊戲網玩嘅 就大約已經係10年前 好舊的 好似每日只可以打10場 同埋係自動打 升咁lv 會隔7機俾枝能或者人物你 有好多人物 例如龍珠 火影 但係依家已經冇得玩好耐 童年回憶 只想求返隻game 個名 thx
利申 借fd 個ac問

推

亂鬥堂?

唔係 電腦game黎 玩個隻game個陣 忍豆2都仲係到

我都想搵返隻GAME
個哥哥係中學生,食左好多女,有女巫,有親戚之類
最後都係選擇左妹妹